小說分享：上帝和路西法勾結毀滅（異）世界，廢青人子竭力阻止！

剛剛在台灣的鏡文學看到，小說情節如下：
李樂人剛剛因為參加政治志工而被家人趕走，又沒有積蓄又沒有工作，是一個標準的廢青。這時候，他身處的珠城正在被旁邊的大國煌國虎視耽耽，煌國計劃在半年後透過公投直接吞併珠城。這反對的政黨和組織四分五裂；親煌國的保皇政黨又資源雄厚，民眾又似乎愚蠢地追捧煌國。種種因素不利珠城的自由價值，樂人雖有心但無法力挽狂瀾。
這時候，他發現了自己的特殊身份，又覺察到上帝和路西法打算透過一些秘法去毀滅世界？他終於有本錢去力挽狂瀾，但其實他內心也有爭扎，覺得世界還是毀滅比較好？路西法又好像有必勝的方法去針對他？究竟世界的命運如何了？

小說的第一章就出現了豬經緯警司打人的場面，疑似在影射香港，歡迎大家在香港這個處於憂難的時間看一看消消氣！